[BS] 有無人報咗/報過新鴻基地BS展仔？

代開post

如圖 見個位吉咗半年有多
唔知點解仲未請人
所以月頭擔粗粗apply咗
但轉個頭又開返位
雖然都知無咩機會入大公司
但都試下先
同埋想知SHK腦細係咪好揀擇？
個位吉咁耐都唔請

無記錯係二奶公司做

願聞其詳

望錯 ws先係 呢個唔知

輕輕一推

好多都係廣告

有朋友喺SHK做
話真係請緊人
可惜佢唔熟BS嗰面腦細
好奇下BS想請咩人
睇下我朋友有無機